{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129202400/nowon-if-chang4dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046223&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381188&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=42727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226830635&selectedRatePlan=252341725&expediaPropertyId=66506325&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 에이플러스 호텔"
    },
    "text": "蘆原エイプラスホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市蘆原区老海路75キル20-21\\n\n蘆原エイプラスホテルは東大門歴史文化公園と光化門などと車で15分以内の距離に位置しています。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しており、明洞通りと景福宮も車で近い距離にございます。 蘆原駅からは徒歩5分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは計40室の客室を保有しており、チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ただし、最低チェックインの年齢は21歳以上に制限されています。 また、現在は新型コロナウイルス関連の制限事項がありますので、確認する必要があります。 特別チェックインのご案内は予約確認メールに出ていますので、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認することをお勧めします。 チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを持参する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペット同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車場で無料でご利用いただけます。 さらに、ホテルには指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルは大韓民国ソウル特別市蘆原区老海路75キル20-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルからどの観光地まで車で行けますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルからは東大門歴史文化公園や光化門などを車で15分以内で訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルはどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルは蘆原駅から徒歩5分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルのチェックインとチェックアウトの時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルのチェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルのチェックインには年齢制限がありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルのチェックインは最低21歳以上に制限されています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルでのチェックイン情報はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルの特別チェックインのご案内は予約確認メールに記載されていますので、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルのチェックインには何を持参すればよいですか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを持参する必要があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルでのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルでは満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内でも無料WiFiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルには施設内のセルフ駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラスホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "蘆原エイプラスホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 738
    }
}